花澤香菜唔係奶共，你地憎人富貴厭人窮，只會無晒人支持

香菜只係一個對中華文化充滿真心既愛同熱誠既日本聲優，佢吾去大陸吾通去香港牙？澳門牙？佢識政治咩？人地只係接下job，同fans一齊慶祝下，有錯咩？

錯既係你地嘅心胸狹窄，亂咁話人，一隻手指指住人，四隻手指指住自己。

2020，香菜，我會繼續支持妳，直到香菜退休既一日👍

岩,g持樓豬

爽b咁早起身

即係奶共囉

咁有咩唔係奶共？？

其實一早冇愛
唔明𠵱家仲紅啲乜 返去做少奶奶算啦

就咁講又唔覺得有奶既

有保留

紅實力

其實佢地同大陸人玻璃心無分別

btw 吾你老母 牙你老母

岩牙

返支那就係奶共
講完